# Kriteria
## Fitur yang harus ada pada aplikasi:

## Halaman Utama
### Syarat:
- Menampilkan gambar dan informasi dalam format List dengan jumlah minimal 10 item.
- Memunculkan halaman detail ketika salah satu item di tekan.

## Halaman Detail
### Syarat:
- Menampilkan gambar dan informasi pada halaman detail.

## Halaman About
### Syarat:
- Menampilkan foto diri, nama dan email yang terdaftar di Dicoding.